想問一個問題

日清仔條丁係咪叫出前一丁

.......